又贏！中國下月起對美國600億美元商品提高關稅稅率

人地加你幾千億貨
你加人600億貨

以德報怨
又贏

傻仔黎㗎

侵：大你二千
習：我得六百，就大你六百
荷官：.....

打倒萬惡美帝

美國入口商唔入中國貨
可以從其他國家入貨

中國入口商可以唔入美國貨咩

佢地話可以食草

貴咗嘅iPhone
都係會去香港買

嘩，開大片啦，走鬼呀！

贏到開巷
連啲中國經濟學家都覺得加關稅反擊冇乜用個陣

鎖國 ? 唔入美國貨 ?

美國係全世界最大消費國
中國係世界加工工廠
你話邊個先有資格去加關稅？

贏到開巷

嘩啲yen升到上7.19

侵 又要上場啦